點解咁少人欣賞不滅墨水呢個YouTube

明明咁有深度，又貼地，但係得十幾萬訂閲。屌你老味濕鳩笑波子d 片咁屄都有六七十萬，香港YouTube 已死。

如果浩嵐你睇緊，快撚D 出漫畫系列喇屌。

最鍾意天台點煙果條

聽都未撚聽過

生命麵包

出火忍者

DSE七種人

我的中學戰友！

老實講
笑波子
唔係連登仔屌佢 我都唔識
更何況你個乜嘢墨水

師兄識貨

伍憶肯畫先得